
                      Una increíble película, es de esas que se ven una vez al año, es chistosa, dinámica, divertida, las escenas de acción son perfectas, al igual que los efectos especiales, la interpretación de Ryan reynolds es perfecta, el nacio para este papel, no entraré en detalles para no spolear la película. Pero en resumen es una película que hay que ver, me atrevo a decir que es la mejor adaptación de un cómic a la pantalla grande, quizás es por la clasificación R que le da todas la libertad a la película de hacer lo que le de la gana. Es una película genial que entretiene de principio a fin hasta el momento en mi opinión la mejor película del año.
        
            